吳志森 : 左膠的懺悔 九十後年輕人走上街頭的原因 讀來使人熱淚盈眶

聽到眼濕濕
大家要團結，加油!!! 反送中!!!